中史考試攞全級第一，爸爸媽媽送咗部新手機比我，忍唔住玩下自拍...

大家點睇我個樣？

好mk...

樓豬蕉唔蕉家人？

人仔台xddddd

做咩姐你？

好靚仔

我第一部電話都係呢部

我係毒撚

蕉牙

好正好靚仔好mk好型棍子

你全級1個考中史

邊個平定安史之亂？

舊就舊d，但笑得出啦

偷我張相做乜鳩

苯人

扮乜

做咩刀我

睇撚錯左做中忍考試

Same